# Timetable Project

## Функциональные требования
- Создание человека (имя, логин)
- Добавление события в расписание человека
- Добавление события в расписания сразу нескольких людей
- Обработка временных коллизий
- Получение общих свободных временных промежутков для нескольких людей
- Обработка и прокидывание ошибок через @ControllerAdvice
- Модульное тестирование контроллеров
- Быстрая работа при большом кол-ве данных
